吊那星，yumiko又玩空中瑜伽

東張西望

哎吔 哎吔

stalk我？

係

睇厭了

唔止佢以前又係跳舞露過粒黑lin出黎